以前就搶iphone, 依家就搶gphone

眾志幾時會出gphone 2
Gphone 2s

gphone 2 box thx